HKCC 2017-18 討論區[6] midterm嘅完結 代表final嘅來臨

有用資訊：
HKCC 2017-18討論區[5] Free rider 死全家

新post留名

Survey adjustment
好似得54個人reg左
成班fd一齊，拉左5份1條curve

屌你開post hea撚到

lm

有用資訊：
冇呀垃圾
後門狗google都唔識用牙

Sorry

劉明

本是同根生

雖然quote 好大段 但你開得點都quote 等陣又大把人問問問 一係下次比第個開

而家重新開過 sorry 各位

霸位狗 屌你老母呀 Gpa 唔過0.1呀仆街

今兄
屌得好
雖然拉把好多位

Sorry 各位 請到新post
HKCC 2017-2018 討論區［6] Version 2 midterm嘅完結 代表final嘅來臨

呢個post等佢沉

cct已炒 25/40 低過上年mean
A係咪已經無希望

套Suit係灰色得唔得 定係黑色會好d